口罩中毒

不良口罩應該好多VOC

黎梗幾年，會唔會好多人中肺癌

咩嚟